喂屌 咪鳩燒好無 認真

其實我真係唔明太子依個火有咩用

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

屌你鳩燒d野係咁噴黑煙team kill d 人 同黑警有咩分別。又唔係燒狗

連登仔：你識條春咩

岩岩電視好似話燒到人，唔知係咪自己友

燒膠有二惡英 好撚毒咖

唔係唔贊成火攻，但唔好鳩放

Yes d人又無豬嘴 自己吸返

冷氣軍師提議下

咪就係唔好亂咁燒野

不過都明ge 現場又唔係咩都有

同意
不過 不完美，有改善空間

燒係用來退/攻

原地燒博拉

燒到途人好大獲

有藍絲亂推人入火圈都好危

諗清楚

連登仔做嘢唔使你教

燒有乜問題？
又失民意？又中計？

師兄智力有冇50
人地講緊唔好（亂）鳩燒
你就答人地燒有咩問題

d煙

變左影響街坊就唔好

咁要燒啲咩？ 燒狗？